［委屈］有無人明天生黑面之苦？？？

由小學時期開始，已經成日比人話黑面，明明我內心好平和冷靜，都成日有人問我做咩事黑面。唔出聲放空緊又比人話黑口黑面，望一望人又話我啤住佢好有攻擊性，話我好無禮貌，我覺得好委屈

好好笑

有冇人，明天生黑面
之苦

我唔係單眼皮，但我眼神好銳利，自己照鏡都嚇親

吉吉個樣好惡

初初識我個個都咁講，其實我唔係
我笑同唔笑個樣相差好遠

戴個笑面口罩咪得囉

我條眉係劍眉
雖然係幾威嚴
不過一唔出聲就好似發嬲咁

眼神騙不過
學生時期戴眼鏡反哂光都可以比人話我啤啤貢

眉形都可以修，但我成日比人話黑面都唔知點搞

我都係咁
放鬆時個樣太on9
提起精神又太認真
一笑個畫風唔同哂
最慘係戴口罩，眼神望落住鋒利

搞到d人一時會主動埋黎，人時就生人勿近咁

因為你份人本身都串串貢你自己都唔知

我都係咁...一唔笑d人就問我做咩唔開心/係咪好嬲
明明我只係認真做緊野，唔通我要笑住對部電腦做野咩...
同埋d人會話覺得我好惡好串而唔敢同我講野

我仲慘
個樣係辛苦 好似忍屎/中毒/中幅射咁既樣

係咪嘴型問題?有啲人覆舟嘴望落會好嬲咁

我 有試過對住塊鏡練笑
真係好辛苦

閪。。。閪女人

笑左

閪面

我明 男朋友成日誤會我黑面
由其喺嗌交要冷靜嘅時候

見到我個樣就笑唔出

我唔笑個樣都好串

但一笑or開口就知on9